十年靑春，换我們的自由。

今時今日就算你只是放工路過，逛街，街坊經過，好心為人急救，都有可能面對無差別的暴動罪，或受到無差別的襲擊。
這樣更加多人願以十年青春，換我們的自由。亦願為這場光復香港運動作持久戰。
有兩種情況，會有利這場運動:
(1）經濟下滑，(當年董建華8萬5，樓價下跌，脚痛下台）
(2）警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。
以上兩種情况只是時間問題。
由其第（2）點，應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要今更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

以上寫得很好:
<處理示威時的交戰規則>
多年前玩過英軍軍訓時，教官跟我們說過，處理示威、暴動時有什麼交戰規則 (Rules of Engagement)。
身穿防暴裝備的軍人，有責任確保所有人 - 包括示威者 - 的人身安全。
有示威者向你粗言穢語? 你要當佢發噏風。更不要說主動問候人老母了。以前在北愛爾蘭，如果某軍人被對方 target, 是有機會被暗殺的。
什麼時候用有可能殺死人的武器，例如橡膠子彈等等呢? 就是當有示威者做出有機會令人致命的行為。
向軍人投擲雜物? 唔計，因為你們已經手持防暴盾，身穿防護裝備。
向軍人投擲燃燒彈? 其實都唔計，因為你可以用防暴盾抵擋。
什麼是「會令人致命的行為」? 向無法防禦的人， 包括倒地的軍人或其他群眾，投擲燃燒彈之類。
什麼情況可以瞄準示威者頭部開槍 (就算「只是」橡膠子彈)? 好似冇。上法庭，這不論怎麼說，也是 intention to kill 吧?
什麼情況可以用橡膠子彈-射-記-者? 哈哈! 你 100% 可以準備上軍事法庭， 坐監了。
_______

文宣可考慮用以下句子:

身穿防暴裝備的軍人，有責任確保所有人 - 包括示威者 - 的人身安全。

有示威者向你粗言穢語? 你要當佢發噏風。更不要說主動問候人老母了。以前在北愛爾蘭，如果某軍人被對方 target, 是有機會被暗殺的。

借朋友A/C:

8月4日晚發夢：
中聯辦國黴，民間黑衣自衛隊去參觀，但有大批黑社㑹阻止，並放出大量煙火。
因此夢到：中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water

推

要停止示威只要：

(1)老共放手領導權(實行雙普選) 或
(2)香港警察罷工或集体請病假

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

靑春? 青春?